住調景嶺真係好慘

諗食咩都要諗好耐

馬鞍山呢

太多選擇

都係沙漠

住天水圍就慘

家樂軒小廚公司飯

邊到多呀 來來去去都係個幾間

起碼有得揀喎行落街就係

仲想點已經多左好多選擇啦

行去將軍澳都唔遠啦